男人一生都係想搵一個黃蓉

聰明伶俐，
善解人意，
上刀山落油鍋都會跟住你

有咁既女人係身邊，
仁者先會無敵

就算你見到黃蓉
個乞衣仔叫你請客
定要黃蓉同你AA制？

黃蓉仲要有錢

無限金錢

仲要好廚藝

睇過神鵰未

臭雞！

想搵趙敏

屌你個死佬玩撚夠未呀
黃蓉？！邊撚到蓉呀睇過？！！

周芷若啦 癲婆

你係咪郭靖先

任盈盈，黃蓉》》》小龍女

阿朱呢

淨係有腦已經屈曬機

郭靖傻既都媾到有錢女

雙兒呢

要個港女來做乜⋯⋯

港女咁撚醒？ ching你邊個平行時空架

係老實
唔會周圍溝女，包二奶去混

阿朱

溝到黃蓉仲洗走去滾咩

黃容太醒，
現實中,伏到爆
好港女，駕馭唔到，
隨時帽

小說既話，
你睇埋神鵰，
就知郭auntie 幾咁八婆
成日話過兒，
話咩有其父必有其子
送佢去傳真男校讀書
做左幾十年A0.....

盈盈+1